其實支那新彊棉花有乜咁大不了

每個支持新疆棉花嘅巨星都曾帶俾唔同年代嘅人兒時回憶

就好似親愛嘅達叔咁
當日佢大大聲話自己係護旗手
quote 左段野話自己係共黨黨員

到達返mp個時
大家都 RIP
我同某部份人都曾經都迷茫左，去RAP 達叔
點知俾眾多連登仔屌係黃衛兵
唔好過連登
連各大forum 都一樣有好多人屌我地係黃衛兵
所以我真係知錯，要RIP 達叔

同一道理
eason joey taxi 等人其實無pn問題
唔通真係要佢地死先RIP
唔可以大愛啲？
係仲在生時話俾佢地知，即使做錯乜有人支持，包括黃絲

為左唔想做黃衛兵，我都要支持新疆棉花！！

達叔嘅死係造就黃藍一家親嘅trigger !

懷念達叔！遺忘手 joke !

想知有幾人血棉花,有冇證據??

有冇證據，係唔係都唔緊要
華春瑩都話美國用過黑奴棉花
so what

最緊要係大愛
懷念達叔！遺忘手joke !

冇啊,我純粹想睇下外國整左咩證據證明姐,淨係得中國吹水咩